有手足被點相，幫手舉報

快快快！

推

行完街搭車走犯法？

不過都舉報咗先

用咩原因？騷擾？

push

我用左暴力

仇恨言論
其他

仇恨言論

認真 佢又揚好難幫到佢
Black bloc好撚緊要 真係救你一命

但的確好難證明佢有打狗 佢踢其他人隻腳救狗唔得既？

人有相似JA

同一件衫就同一個人

唔怕一萬，要睇個官信唔信

唔理
推咗先

可以揾過百人著返同件衫一齊影相

Push

快啲舉報
仇恨言論
166次分享喇

明明就唔同人

依位手足 快撚啲燒衫